2. Есть последовательность чисел, содержащая как минимум 3 элемента, но которая может быть очень большой. Элементы являются целыми числами, которые либо все чётные, либо все нечётные, за исключением одного. Нужно написать скрипт, выводящий это единственное отличающееся число.

[0, 8, 2, 50, 13, 6, 34] -> 13